如果真的有诅咒，他应该是第一批受害者之一。木乃伊的诅咒揭示了你的大脑|凯瑟琳·胡里克| 2021年1月14日|学生科学新闻
爵士队将使用边路和前锋来设置球幕和迷惑防守队员，但米切尔的进攻中最大的一部分是与戈伯特的合作，这既是天赋也是诅咒。多诺万·米切尔能在泡沫中发挥他的潜力吗|迈克尔·皮纳| 2020年8月3日|第五届38
你已经沸腾的情绪跃升到超速档，你躺在喇叭上大声咒骂，没人能听到。汽车将很快能够感知和反应你的情绪| Vanessa Bates Ramirez | 2020年7月29日|奇点中心
随着诅咒的解除，红袜队在接下来的十五年里一直保持着胜利。诺马尔·加西亚·帕拉的全部职业生涯对库珀斯敦来说还不够，但还是他妈的好|尼尔·佩恩（尼尔·佩恩）。paine@fivethirtyeight.com)2020年7月28日第五届第三十八届
这些木乃伊有完整的迷宫和象形文字，也许还有一两个诅咒。让我们了解木乃伊|伯大尼布鲁克郡| 2020年7月8日|学生科学新闻
半个小时的诅咒让我怒不可遏，因为我的申请截止日期越来越接近过去。J.K.罗琳笔下有史以来最恐怖的故事：多洛雷斯·乌姆里奇是真的|凯文·法伦| 2014年10月31日|每日野兽
然而，为了证明这一点，这些“便盆公主”像谚语中的水手一样诅咒。Marcel the Shell归来，便盆公主和更多病毒视频| Alex Chancey | 2014年10月25日|每日野兽
他的记忆是百科全书式的——对一个感到被迫害的人来说是一种诅咒。请真正的吉姆·帕默站起来|汤姆·博斯韦尔| 2014年9月27日|每日野兽|
在我们政治历史的大部分时间里，“第三任期”的诅咒是不存在的。打破政治神话：第三届的魅力|杰夫·格林菲尔德| 2014年8月24日|每日野兽
事实上，无论什么样的担忧会让下一位民主党提名人夜不能寐，“第三任期诅咒”不应该是其中之一。打破政治神话：第三届的魅力|杰夫·格林菲尔德| 2014年8月24日|每日野兽
由此看来，贫困与其说是诅咒，不如说是一种祝福，或者至少是一种规定人类命运的特许。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
一个孩子，就其所知，在完全相似的情况下，不能很好地诅咒上帝并死亡。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
除了咕哝着咒骂，命令他闭嘴，愤怒地拽着他绑着的胳膊，他没有得到任何回答。红色的一年|路易斯·特蕾西
然后，他在房间里走来走去，思考着他生命中的诅咒——他那令人烦恼的罪恶犹豫不决。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
这位耶稣会士详细阐述了天堂的诅咒，这一诅咒现在在公爵一生中的每一个关系中都体现在他的头上。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特